我爸媽就快離婚，我點算。

我爸媽因為感情問題和錢財糾紛而準備離婚
我唔知點算
今年16歲的我

我自己好驚，佢哋成日都吵
旭手旭腳

你無野可以做到
我爸爸媽媽喺我兩歲就離左婚
不過我相信你比我更加唔開心
因為我從來無擁有過就失去左
而你係望住佢失去
同埋我估離婚鬧交一定都會影響到你心情
加油啊 有咩唔開心就上嚟同大家講下 唔好屈住屈住

要好好保護自己！
比人打記得要搵人求助

假膠？ 真既話你諗定跟邊個 跟左衰果個日日係度hea鳩仲指意你養番佢轉頭真係猿猴打飛機

我唔知點樣去做
左邊媽咪右邊爸爸
我係自己間房😭
咩都做唔到

認清唔係你嘅錯就得。16歲，過多一兩年都讀大專，到時你就唔會得閒理屋企㗎喇

最重要保護好自己先
如果佢真係打你你唔好企定定比佢打
即刻跑走再搵信得過嘅人

咁我依家唔知點算，跟得邊個好
我唔想失去爸媽 ，我唔想係佢哋之間作出選擇

真係唔知點選咪每個星期跟一個住囉
最重要係佢地重係咪愛你

同埋你自己都咁上下年紀，都差唔多唔自立架啦

16歲嗰年我屋企人都離咗婚，其實你咩都做唔到只可以逆來順受。

但你有選擇權可以揀跟邊一邊，建議唔好因為怕傷感情所以唔將自己嘅心聲講出嚟，日後你會後悔。

同埋唔好畀你老豆老母表面上畀你睇嘅嘢呃咗，佢哋可能份得對你好好，其實可能好撚自私。

我就係畀我老母呃咗，跟咗佢之後發現佢份人好撚自私。又唔畀錢我生活，又呃鳩我事㗎習班呢啲錢，仲要原本我老豆諗住畀啲錢我佢都吞撚咗。

所以真係要睇清諗楚。

*暑假賺返嚟

我唔知佢哋點解會咁樣
已經半年
月月都因為某啲野打起黎
我爸媽依家就得我媽係屋企住
爸唔知去左邊

佢地分開左唔代表你冇左個阿爸/阿媽，你阿爸都係你阿爸，阿媽都係你阿媽，唔會變。唯一變嘅係你地唔再一齊住姐。跟邊個你就你自己嘅決定喇，諗下同邊個一齊住你會開心d。

阿哥
多謝你既意見
我會諗清楚再選擇

對我來講17歲可以完全獨立。你16歲可能做咗少少，每個人唔同。

如果係咁其實佢地分開住仲好
對你都少啲影響
感謝嘅野有好多原因嘅
但係咩原因都唔重要啦

我只知道我可以跟我爺爺嬤嬤
我只有去搵爺爺嬤嬤救我就嘚喇
我唔知點算
我真係唔知做啲咩好

我自己得嘅
最緊要係我要諗定離婚之後我自己可以做到啲咩

外國好多都跟其中一個住，然後每隔一兩個禮拜同另一位出去食飯睇戲睇波，就算佢另一邊住一兩晚都有。父母關係冇法切割。反而夫婦係冇血缘關係.

好彩你仲有爺爺嫲嫲
有咩記得搵佢地
父母離婚做仔女嘅其實真係做唔到啲乜嘢
唯有好好照顧自己

離婚係唯一出路
吊住唔離只會搞到愈差

如果佢哋唔夾又勉強繼續 日日嘈日日打對你先最大影響 佢哋離婚又唔代表你無咗父母 佢哋錫你嘅就算離婚都唔會改變

即係你啊媽扮足16年好人？